［FB say Thanks ] 立陶宛國會議員會係十字架上寫上光復香港時代革命

立陶苑國會議員Mantas Adomenas：
將在十字架山豎立寫上「光復香港時代革命」的十字架。

大家可以㩒入去say thank you。

done but p can't push

已like已多謝

push

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

[除夕感謝推］立陶宛傳媒15min又報道香港示威 個Fb post 得5個like

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment

推